大陸知乎網：重磅，涉及香港！權威發佈！

支那人食草仲咁多野通

講

已經無興趣理班戇鳩
奴隸當自己主人

呢d三流大學出黎既知識份子

得最後一個回覆講唔同意見

佢哋食屎都唔會明香港嘅價值架啦，講囄多餘

同佢地講，等左好耐

啪左啦, 以家零反對

跌咁少？

連登仔成日話知乎係高汁論壇，果然見解獨特

有個成語叫
飲鴆止渴

世界毒瘤中國真係快啲滅國啦

美國都能針對香港立法
人哋內政關你撚事？
中國都可以針對美國立法ga

吹奏開果個係品蔥, 知乎一向都係百度級數

最好直接恢復埋香港有死刑
全部拎去打靶

快D實行國安法，我等唔切喇

成班冇人權既人係到讚自己國家仲覺得自己看透世事

美國幫香港立法 又等同支那搞9香港基本法
支那人真係純正支那人

好crazy 集團既阿茲海默症

我未見過北韓人會話

我有冇人權唔關你事！

一堆韭菜係到“我們....我們.....”中國奴隸真可愛

唔好高估班五毛小粉紅，多數都係D三四線城市搵唔到工又冇乜讀過書嘅人

知乎多數係三流大學出黎既知識份子

都係差唔多呢類人

以前知乎真係幾高汁，學到好多野，近幾年d post 明明都唔關政治野事，都可以吹捧共產黨，太多五毛入侵

中共落左令，話要整治知乎

刪左好多「政治敏感」post

尋晚時聞香港都係呢個脈胳

13年join , 18年開始大規模鏟post ，基本上香港人所有答案都要人手審查先會放出黎

遲些國安法，連登命運黎

今日知乎，明日連登和高登

我看到高登和連登的未來

學定春秋筆法

冇人想知佢哋諗乜

班小粉紅好鍾意偷換概念
唔知佢扮傻定真係唔識
同佢講係兩樣野黎就啞撚左

524港島定九龍？

呢張圖琴日出左啦

認真一問，萬一國歌法立左，我喺街到唱國歌，咁係咪周圍d人聽到都要即刻停低立正敬禮？

低端人口係咁
所以我想廣東經濟死, 等呢班仆街工都搵唔到返鄉下食草
而廣東人同香港人又可以啼息下

不惜代價維護香港穩定
呢班知乎L咪代價囉

反正班友又唔係直接係到，食住花生咁睇戲，講乜鳩都得 睇佢地留言都廢撚事睇

品蔥完全唔同級數
品蔥反共決心大過香港人

Yahoo知識都學到嘢

叫多 含指千跌

唔想知

冇參政權又冇興趣爭取嘅垃圾wfc

Go Johnny Go Go

井底

咪睇下行到呢步壓唔壓到下民族主義囉，中共對民族主義嘅利用其實好多時都係養蠱自噬

知識份子係會患寡而患不均，不患貧而患不安
中共管治之下有幾多識呢啲嘢?

美國仲有權針對支那立法

咁以後人地打左臉
唔係還手打翻人地右臉
係你就再打多自己左臉一下今次重唔威翻次

時間問題

司馬南呢種漢奸都信
支那人係真蠢唔係扮架

牛b死了

好快有公安撳佢鐘仔架喇

嗰個共青團開嘅post？

好戇鳩 佢地唔比唱國歌 然後我地要被迫唱國歌 乜撚野玩法

支那法律就是與眾不同

可能攬炒派手足來，正如我地依家都成班連登仔慶祝緊

知乎唔睇政治 係高質

一個話題 會搵哂圖表 資料 數據 新聞(國外) 黎分析 黎拆解

好過連登 9成得個up

政治post已經維隱 唔洗理

班傻9廢藍口upup話一樣既話 咪叫佢地俾美國改香港基本法囉

唔敢搞美國 打多2下香港先

冇啦玩完啦,小粉紅開心都正常嘅，因為完全冇反擊之力

咩嚟

俾共青團進駐過係噉

b站又係成鳩日播埋啲正能量嘢，共青團啲片下面嘅評論區一地都係精，動畫評論人Lexburner又同共青團夾埋拍一段政治片，我個08年細佬話太噁心因為呢樣嘢而棄用b站

而家知乎變成支乎（我cap低咋）

咁L 唔鍾意香港，咁L 驚香港，俾香港獨立咪得囉，又要立法搞咁多嘢，話你戇 9 又怕你嬲

借古諷今果啲，唔直接答你，用例子答

新加坡或成最大贏家

同感，不過我喺睇咗兩三年，香港嘅post淨講經貿同土地都好啲，抽到好答案出嚟，但一涉及政治真喺冇個持平或者有參考價值

偽知識分子

北韓人有苦真係自己知，唔係真係傻
起碼都識偷渡去中國同南韓

好快del ac
之前都follow過一d清醒既知乎er
再之後再禁佢地個ac睇
d comments全部del走晒
好彩既話仲有個ac剩
「此用戶因違反知乎規定 已被禁言」

知乎發展到而家，基本上香港話題已死，唔容許問有一啲啲政治或者lung 得埋大陸關係嘅問題，上面見到果篇係文章唔係問答，基本上寫嘅、評論嘅都係有組織行為，我呢啲無權無勢，仲係香港人，係無可能好似以前咁有咁多又深入嘅討論

自己做奴隸就要逼其他人一齊做，d賤種真係賤過地底泥

之前因為修憲「開倒車」「袁世凱」已經收緊左好多
同埋共青團都有知乎ac

因為有價值嘅已被滅聲，之前搞果啲咩資歷認證、職業認證就係前奏，比人知道你真實身分、學校、邊度返工，你敢唔敢咁多聲氣？

佢地經貿同土地都係咁吹奏老董喎
想嘔

dum佢出窗.jpg

知乎之前都禁過袁世凱

真係，遲早俾自己搞出黎嘅民族主義反噬對住美帝要做狗，侵略台灣講到口臭又唔敢出兵，好啦依加立埋國安法徹底杜絕外國勢力干擾啦，下一步你搞唔掂國內經濟，當初自己一手煽動嘅民族主義仲唔反噬你咩到時出兵又唔夠人打，唔出兵又轉移唔到國內視線，真係一步步推自己入死路

呀Q精神

要搵的，淨喺睇多人讚嘅又喺唔洗睇

點搵到
非主流意見會被摺疊

問題係係個執法度.
佢唱你唔起身, 會拉你.
你唱佢唔起身, 吹佢唔帳.
明唔明?

所以要學寫得夠隱晦人地又睇得明囉

佢哋嘅心目中香港只不過係個特賣場， 正如會傻的嗎咁認為紐約嘅繁華係因為有旅客去購物一樣

公平啲講，響香港唔敢上網出聲嘅大陸人都大把，唔只學生，做緊野嘅都有，呢啲只能靠見面交流，上網不了，所以做成今日咁嘅輿論環境

呢種已開化啱傾嘅大陸人做朋友未嘗不可，但係不能期望太多， 始終人哋親友前途都喺大陸， 佢哋最多都只能夠撘一撘你膊頭，同你講聲加油，要小心啲

連燈隔住咁大幅牆都俾支那網軍搞成咁，其他地方好難幸免

除左朋友，當然仲有想收風嘅埋身

買樓日日贏

唔好咁啦 可能人地諗左好耐

預撚左，為討論設限，就唔會有深度得去邊，學下表皮知識還可以

我覺得佢地真唔識

連燈仔呀

之前見有個topic講香港點解由08年我係中國人呀屌
係短短十年時間變到要搞革命咁款

其中有個明白事理既話香港人汶川大地震捐好多 有個小粉紅話冇人用支槍指住叫你地捐 我淨係覆一句係正正係自願捐款更能說明問題 都比知乎del撚左話敏感字詞

起來 願意做奴隸的人民

早期有acc 多啲人關注嘅無咁易ban ，巴打你後生幾年先join 嘅係鍊得好嚴，知乎已經叫好啲，大陸成個氣氛係好緊

之前知乎都有高級黑不過宜家變哂小粉紅有個人因爲講句「如何清洗吸精瓶」就俾人封左佢用左12年嘅帳（利申：睇品蔥見到）

其實有冇諗過呢句嘢應該係主權國講
諷刺到你，你講出嚟有冇臉紅

已經無興趣理班戇鳩（港燦）
奴隸（返工供樓）當自己主人

潑雞香港

哪裡來的優越感真是荒謬

同班師奶無分別
覺得佢地侮辱大陸人咋

仲未知大禍臨頭

佢哋以為見到紅色係升

之前同呢班土著傾過計。 我同佢地講土地主權屬於人民，所以香港人有權自己話事，佢話印第安人又咪唔可以話事，要比美國佬殺。

根本班撚屌就當我哋係係外族，想種族清洗我地

起定個外國壇啦

今日有平好買喇

我又想知 如果立咗国歌法
泛民喺立法會狂播国歌 立法會會唔會瘋狂留會無得開

中國人有錢?人均GDP比你食左?

有排跌
表決會再決

知乎一早就冇認受性
乜人都可以評論，乜人都可以答

拉

穩定只係對既得利益者有利
真心唔明點解班韭菜點解咁追求穩定

應該會係台灣
馬嬲國外國人都仲未完全相信就爆左隱瞞疫情單野，應該都唔會點當自己人

低能五毛
我係講緊班支那人本身都係支共奴隸
但當自己代表支共呀聰明
你智力有無十？

支乎工作人員：「你号沒了」

共青團係成日出聲㖭啊，專喺青少年集中瀏覽嘅平台立足

尤其係b站，以前嘅我仲諗中國做得「精日份子」多數都唔會對中國有美好憧憬，而家知道自己到底有幾無知